喺ig賣淘寶貨有無犯法？

1) 如果件貨係無牌子，有無犯法？
2）如果係d淘寶牌子，有無犯法？
3) 如果係無牌子，但係係有牌子的同款呢，有無犯法？

我見d ig shop成日都係咁

3條都係NO

除非佢假貨當真貨賣先有事

賣假貨都要等真貨公司去告先有事 所以香港如果啲品牌公司唔理 其他可以任賣假貨

1. 唔比賣2手野？
2. 唔比賣2手野？
3. 唔比賣2手野？

咁佢講到明新貨

其實炒波鞋道理咁ja

但有d波鞋係翻版or同款，俾人拉喎

翻版印晒logo 咁拉都正常

同款？點同法